527 便衣式流水遊行

香港人 又升lv

真正be water

班popo完全分唔到

去到某個位 突然叫口號

香港人，建國

無隊頭 無隊尾

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

已破蜘蛛網

Push this

推

有小隊向灣仔

班狗完全唔知邊到打邊到

時代廣場又唔夠狗

民族自強，香港獨立

好多手足啊

Be water

幫推

好多手足 好正
一路行街一路嗌口號

口號再進化

香港人 建國

有手足散緊去金鐘

今時今日仲出街一定係黃係曱甴

一出街可以即拉

哇屌

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

攬炒中環可以搞密啲

大把公司因安全問題早放員工走
間接經濟損失

你咪SS啲老闆同商家囉

圍晒拉晒
格殺勿論

又打飛機

散開咗啦 仲行緊

又想攞料

Peter 攞料條生癌五毛又開工玩分化

便衣流水

up

又贏

哈哈，要變，要變

現場

係

Same 自由行

被破？

真正be water 便衣好有利

小心後面

A

成功

人人都係手足

ok

係現場行緊啦

行緊

yes

邊度

佢係五毛嚟

係
連登仔又贏
好成功

知道啦五毛

好似之前行路返工咁

又贏
連登仔成最大贏家

d失敗撚真係好怨婦

鳩拉 又唔會告

你去俾人拉下

純粹鳩拉都要講到輸

贏晒 好成功

你去俾人拉下先啦

拉都好出奇？
宜家後生落CWB行路就即拉㗎啦

升lv啫係升lv俾人拉？

block 撚左佢

抄左仔既飛行集會

叻仔

行街咋
遊咩行喎
班狗杯弓蛇影，曬足一天

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

Up

哩班唔洗曬？

on9

軒尼詩道好多 小心

升lv

ss
唔係被捕

坐定定ss

感謝各位

死傻9

明日就係國安法所以你係咪唔諗住再扮人？5毛畜牲

做為一個比人9拉過既人表示

一開始係有D驚既..但返到去好快走得.仲要唔洗保釋

今日有去到中環吃飯

俾d point啦傻鳩
你話我五毛 我話你三毛囉

彩虹戰衣策畧成功

靚畫面

收嗲啦 又係你
Blocked

你慢慢升lv

尻圍 好過啲狗捉到有裝既手足啦

block左又覆
笑撚死

其實真係幾好！我哋冇本錢硬碰硬，而且其實只係為make some noise，話比國際聽香港人冇順服到，比個位美國去插中國。

P

多謝支持立場新聞

咁你今日出左去勇武未呀
未就收皮啦屌你老母

好撚煩 上面隻五毛

po 兩次都無人理你，我理下你條戇鳩仔啦，真可憐

好慘

金鐘狗總對出 封鎖線

升左lv

係點 去到狗屋坐左幾耐？

D狗咩都冇做就放你？

今日我都有

成日係度冷嘲熱諷
我屌你老母真係好撚煩
撚唔知勇武先有用咩
問題係香港人做唔撚到呀嘛
日日係度嘈嘈嘈
講埋哂啲又濕鳩又柒既廢話
大事大非仲玩膠
屌你老母死全家

呢啲相畫面靚
嬴民意真係靠呢啲

咁講乜柒升lv黎打飛機呀
咁得閒就睇av打飛機喇
成班支那人咁 大圍捕都講到贏左咁
連登仔或成最大贏家

鼓勵士氣都唔洗輸都話自己贏掛

你係咪分身？
發覺你兩條柒頭成日一唱一和

果個位最緊要唔好亂講野 , 狗搜唔到野 9 成會即場放

又係你五毛狗

唔識佢...
有人認同我都好正常

你鍾意咪屈晒全世界係五毛囉

我上面冇話過你係五毛
見過你出正常回覆
但你啲冷嘲熱諷真係好撚煩
唔明對件事有咩幫助

，

俾人打圍捕都話升左lv
哩種打飛機唔煩？

去到狗屋計..2個鍾到..個日有30幾人左右....
記返D資料.屌你幾句...走得

都唔係拘捕

外人睇.係街比狗帶上車=拘捕左啦/_\

無文具，只可玩下你，而且相信大半真路過

邊行邊唱

be water